用iPhonex係咪代表你戶口有錢

其實部機係分期付款，每月仲供緊

你覺得班C奶會答你咩

代表無錢，你用左成皮黎買，戶口就無左一皮

1k幾